五星红旗迎风飘扬. 胜利歌声多么响亮. 歌唱我们亲爱的祖国. 从今走向繁荣富强

納dee

以為你圓寂左

屌你復活咗？

我係中國人呀屌。

禾們伊池draw終國撚

衲dee返嚟喇